香港人喺區議會贏過半議席？大數據話係得嘅

30歲以下既年青人, 你地係關鍵呀, 你地有高投票率, 建制點種票都無用.

詳細內容睇立場link.

==================================================================
事實上只要大家唔射票落海，跟返 2016 年超區嘅投票傾向去投，咁樣嘅話連出哂名最難光復嘅觀塘區都係會民主派贏大半數（11 建制，26 民主，3 新增）。而呢度嘅關鍵正正就係 30 歲以下選民。如果 30 歲以下嘅選民嘅投票率係高於全香港平均，就算係返去 2016 年，全港十八區區議會我地都光復到十七個（除咗離島，因為佢地係 10 席民選 8 席當然議員）。

結語

如果想單靠區議會制度同佢嘅職能去改變香港無疑係天方夜譚，但縱觀歷史上成功嘅抗爭（例如 1918 年嘅英屬愛爾蘭大選新芬黨大勝直接引致兩年後嘅獨立戰爭），一味政治潔癖只幻想靠體制外抗爭去改變社會同樣係畫地自限。和勇不分呢四個字講嘅除咗係不割蓆不篤灰外，仲指任何有助勝利嘅方法都會去嘗試，不論當年 G20 登報，8.17 維園百萬流水遊行，舉美國旗定而家區議會選舉。只要行動有成功嘅希望，我地都應該嘗試，願榮光歸香港，大家煲底相見。

光復香港，時代革命！

go go go